{
    "courseName": "Vocabulaire Anglais",
    "flashcards": [
        {
            "question": "CEO",
            "answer": "Un PDG"
        },
        {
            "question": "College degree",
            "answer": "Un diplôme universitaire"
        },
        {
            "question": "Evidence",
            "answer": "Une preuve"
        },
        {
            "question": "To hire",
            "answer": "Embaucher"
        },
        {
            "question": "Track record",
            "answer": "Des antécédents"
        },
        {
            "question": "Achievements",
            "answer": "Des réalisations, des réussites"
        },
        {
            "question": "To mark-up a CV",
            "answer": "Exagérer ses qualités sur un CV"
        },
        {
            "question": "Stretching the truth",
            "answer": "Déformer la vérité"
        },
        {
            "question": "Skills",
            "answer": "Les compétences"
        },
        {
            "question": "Job requirements",
            "answer": "Les exigences de l’emploi"
        },
        {
            "question": "Fibbers",
            "answer": "Menteur"
        },
        {
            "question": "Candidate, interviewee",
            "answer": "Un candidat"
        },
        {
            "question": "Interviewer",
            "answer": "Un recruteur"
        },
        {
            "question": "Forensic investigations",
            "answer": "Enquête médico-légale"
        },
        {
            "question": "To conceal",
            "answer": "Cacher"
        },
        {
            "question": "Likelihood",
            "answer": "La probabilité"
        },
        {
            "question": "To struggle",
            "answer": "Combattre"
        },
        {
            "question": "To highlight",
            "answer": "Mettre l’accent"
        },
        {
            "question": "To showcase",
            "answer": "Mettre en valeur"
        },
        {
            "question": "A mindset",
            "answer": "État d’esprit"
        },
        {
            "question": "To leverage",
            "answer": "Tirer profit"
        },
        {
            "question": "Entrepreneurial",
            "answer": "Entreprenant"
        },
        {
            "question": "Dedicated",
            "answer": "Dévoué"
        },
        {
            "question": "To be prone to",
            "answer": "Être enclin à"
        },
        {
            "question": "Risk averse",
            "answer": "Prudent, frileux"
        },
        {
            "question": "Milestones",
            "answer": "Événements marquants"
        },
        {
            "question": "Achievements",
            "answer": "Exploits"
        },
        {
            "question": "Workflow",
            "answer": "Capacité de travail"
        },
        {
            "question": "Proficiency",
            "answer": "Maîtrise, compétence"
        },
        {
            "question": "Dependability",
            "answer": "Fiabilité"
        },
        {
            "question": "Reliability",
            "answer": "Fiabilité"
        },
        {
            "question": "Scope",
            "answer": "Cadre, objectif"
        },
        {
            "question": "Stakeholder",
            "answer": "Responsible"
        },
        {
            "question": "Mitigation strategies",
            "answer": "Stratégies d’atténuation"
        },
        {
            "question": "To articulate",
            "answer": "S’exprimer de manière claire"
        },
        {
            "question": "To foster",
            "answer": "Promouvoir"
        },
        {
            "question": "Sensitive",
            "answer": "Sensible"
        },
        {
            "question": "Beyond",
            "answer": "Au-delà"
        },
        {
            "question": "Guidelines",
            "answer": "Directives"
        },
        {
            "question": "Chairman",
            "answer": "Président"
        },
        {
            "question": "Inferred",
            "answer": "Déduire"
        },
        {
            "question": "Carry out",
            "answer": "Mener à exécution"
        },
        {
            "question": "Burglary",
            "answer": "Cambriolage"
        },
        {
            "question": "Imply",
            "answer": "Insinuer"
        },
        {
            "question": "Tidy",
            "answer": "Ranger"
        },
        {
            "question": "Cupboard",
            "answer": "Placard"
        },
        {
            "question": "To tidy her cupboard",
            "answer": "Ranger son placard"
        },
        {
            "question": "Whip cream",
            "answer": "Fouetter de la crème"
        },
        {
            "question": "Hurricane",
            "answer": "Ouragan"
        },
        {
            "question": "Heat wave",
            "answer": "Vague de chaleur / canicule"
        },
        {
            "question": "Stretch",
            "answer": "S’étirer"
        },
        {
            "question": "Strenuous",
            "answer": "Éprouvant / ardu"
        },
        {
            "question": "Stay indoor",
            "answer": "Rester à l’intérieur"
        },
        {
            "question": "Elderly people",
            "answer": "Personnes âgées"
        },
        {
            "question": "Careless",
            "answer": "Négligeant / imprudent"
        },
        {
            "question": "Broad",
            "answer": "Large"
        },
        {
            "question": "Strengthen",
            "answer": "Renforcer"
        },
        {
            "question": "Suitable",
            "answer": "Approprié"
        },
        {
            "question": "Trustworthy",
            "answer": "Fiable / digne de confiance"
        },
        {
            "question": "Merely",
            "answer": "Simplement / seulement"
        },
        {
            "question": "Inundated",
            "answer": "Être inondé de"
        },
        {
            "question": "Stand out from the crowd",
            "answer": "Sortir du lot"
        },
        {
            "question": "Career-savvy",
            "answer": "À l’aise dans sa carrière"
        },
        {
            "question": "A graduate",
            "answer": "Un diplômé"
        },
        {
            "question": "Grab attention",
            "answer": "Attirer l’attention"
        },
        {
            "question": "Apply for a job",
            "answer": "Postuler pour un emploi"
        },
        {
            "question": "Highlight",
            "answer": "Présenter, mettre en valeur"
        },
        {
            "question": "Un PDG",
            "answer": "CEO"
        },
        {
            "question": "Un diplôme universitaire",
            "answer": "College degree"
        },
        {
            "question": "Une preuve",
            "answer": "Evidence"
        },
        {
            "question": "Embaucher",
            "answer": "To hire"
        },
        {
            "question": "Des antécédents",
            "answer": "Track record"
        },
        {
            "question": "Des réalisations, des réussites",
            "answer": "Achievements"
        },
        {
            "question": "Exagérer ses qualités sur un CV",
            "answer": "To mark-up a CV"
        },
        {
            "question": "Déformer la vérité",
            "answer": "Stretching the truth"
        },
        {
            "question": "Les compétences",
            "answer": "Skills"
        },
        {
            "question": "Les exigences de l’emploi",
            "answer": "Job requirements"
        },
        {
            "question": "Menteur",
            "answer": "Fibbers"
        },
        {
            "question": "Un candidat",
            "answer": "Candidate, interviewee"
        },
        {
            "question": "Un recruteur",
            "answer": "Interviewer"
        },
        {
            "question": "Enquête médico-légale",
            "answer": "Forensic investigations"
        },
        {
            "question": "Cacher",
            "answer": "To conceal"
        },
        {
            "question": "La probabilité",
            "answer": "Likelihood"
        },
        {
            "question": "Combattre",
            "answer": "To struggle"
        },
        {
            "question": "Mettre l’accent",
            "answer": "To highlight"
        },
        {
            "question": "Mettre en valeur",
            "answer": "To showcase"
        },
        {
            "question": "État d’esprit",
            "answer": "A mindset"
        },
        {
            "question": "Tirer profit",
            "answer": "To leverage"
        },
        {
            "question": "Entreprenant",
            "answer": "Entrepreneurial"
        },
        {
            "question": "Dévoué",
            "answer": "Dedicated"
        },
        {
            "question": "Être enclin à",
            "answer": "To be prone to"
        },
        {
            "question": "Prudent, frileux",
            "answer": "Risk averse"
        },
        {
            "question": "Événements marquants",
            "answer": "Milestones"
        },
        {
            "question": "Exploits",
            "answer": "Achievements"
        },
        {
            "question": "Capacité de travail",
            "answer": "Workflow"
        },
        {
            "question": "Maîtrise, compétence",
            "answer": "Proficiency"
        },
        {
            "question": "Fiabilité",
            "answer": "Dependability"
        },
        {
            "question": "Fiabilité",
            "answer": "Reliability"
        },
        {
            "question": "Cadre, objectif",
            "answer": "Scope"
        },
        {
            "question": "Responsible",
            "answer": "Stakeholder"
        },
        {
            "question": "Stratégies d’atténuation",
            "answer": "Mitigation strategies"
        },
        {
            "question": "S’exprimer de manière claire",
            "answer": "To articulate"
        },
        {
            "question": "Promouvoir",
            "answer": "To foster"
        },
        {
            "question": "Sensible",
            "answer": "Sensitive"
        },
        {
            "question": "Au-delà",
            "answer": "Beyond"
        },
        {
            "question": "Directives",
            "answer": "Guidelines"
        },
        {
            "question": "Président",
            "answer": "Chairman"
        },
        {
            "question": "Déduire",
            "answer": "Inferred"
        },
        {
            "question": "Mener à exécution",
            "answer": "Carry out"
        },
        {
            "question": "Cambriolage",
            "answer": "Burglary"
        },
        {
            "question": "Insinuer",
            "answer": "Imply"
        },
        {
            "question": "Ranger",
            "answer": "Tidy"
        },
        {
            "question": "Placard",
            "answer": "Cupboard"
        },
        {
            "question": "Ranger son placard",
            "answer": "To tidy her cupboard"
        },
        {
            "question": "Fouetter de la crème",
            "answer": "Whip cream"
        },
        {
            "question": "Ouragan",
            "answer": "Hurricane"
        },
        {
            "question": "Vague de chaleur / canicule",
            "answer": "Heat wave"
        },
        {
            "question": "S’étirer",
            "answer": "Stretch"
        },
        {
            "question": "Éprouvant / ardu",
            "answer": "Strenuous"
        },
        {
            "question": "Rester à l’intérieur",
            "answer": "Stay indoor"
        },
        {
            "question": "Personnes âgées",
            "answer": "Elderly people"
        },
        {
            "question": "Négligeant / imprudent",
            "answer": "Careless"
        },
        {
            "question": "Large",
            "answer": "Broad"
        },
        {
            "question": "Renforcer",
            "answer": "Strengthen"
        },
        {
            "question": "Approprié",
            "answer": "Suitable"
        },
        {
            "question": "Fiable / digne de confiance",
            "answer": "Trustworthy"
        },
        {
            "question": "Simplement / seulement",
            "answer": "Merely"
        },
        {
            "question": "Être inondé de",
            "answer": "Inundated"
        },
        {
            "question": "Sortir du lot",
            "answer": "Stand out from the crowd"
        },
        {
            "question": "À l’aise dans sa carrière",
            "answer": "Career-savvy"
        },
        {
            "question": "Un diplômé",
            "answer": "A graduate"
        },
        {
            "question": "Attirer l’attention",
            "answer": "Grab attention"
        },
        {
            "question": "Postuler pour un emploi",
            "answer": "Apply for a job"
        },
        {
            "question": "Présenter, mettre en valeur",
            "answer": "Highlight"
        }
    ]
}
